禁區上落客上訴上庭

都知道交450了左件事係唔駛煩。

但如果上庭，有冇人試過成功上訴?
如果得一個差佬目擊，還要是距離好遠(唔係十米內)，條街又多人，有看錯嘅機會，又冇影片和相做證，得個講字;
上到庭是否只是口同鼻呦?跟本冇有力證據證明?
再加上懷疑自己撞到野或機件故障，無論係咪禁區都有責任落車睇睇掛?唔係真係有意外走左去咪仲大單?

禁區停一陣 唔會有差佬搞你 但上落客斷正就

依你咁講全部票都唔使交啦
都係得一個差佬同你口同鼻拗

我諗你要有好有力嘅證據證明捉你嗰位當時判斷有問題。

既然大家都冇力證據，疑點利益歸於被告喎

好呀 支持你呀

罰多啲

唔係呀。你要證明捉你嘅警察，當事唔係處於一個正常狀態去判斷你嘅行為。

你證明唔到嘅話，法官會相信警方。即係你會輸。

唔係乜野叫做差人大哂呀

啫差人得把口講就得，被告得把口講係唔得?

呢個唔係合理疑點囉
同埋你呢啲咁嘅細閪案又唔係高院又冇陪審團
法官點會信你呀
係咪睇得電視太多

再加上宜家啲區院都係染紅晒啦，不過都係估估下，要問過律師先知。
問得律師不如比450好過啦

之前有個親戚比個好人屈無行車證都係咁 官字兩把口有咩計？

閣下係咪社會賢達？點解揀信你唔信差佬？條路咁多車唔屈係要屈你？

你有哂車cam影住咪上訴囉
無錯係一對一，但啲咁細嘅case，老爺都係會信控方多

你證明到你唔喺現場就得，車cam就得㗎喇

死火槍超速都有得打，更何況禁區上落客 。

前題係你有岳少咁多錢

又係依d傻西post，有無做過你自己知，成日以為自己好撚醒以為真係疑點歸於被告，你有錢請大狀同專家証人就可以疑點歸於被告。

不過我可以肯定話你知，你講果d小學雞論點全部都係bullshit。係法庭上面所有公職人員都假定左係誠實可靠，警察更加係可靠人証，人地同你無仇無怨，無動機屈你。警察入職要良好視力，而且人地日日都抄牌，出錯機會係0，你有咩evidence証明佢睇錯？
你話架車故障或撞到野，咁你有咩懷疑理由有問題？事後有無去驗證車？點解疑有問題唔call 拖車？點解懐疑撞到野唔報警？點解落完車無上番車？駕駛有問題車輛係危駕架。
你估得你諗到依d on9藉口咩，法官審左咁多年，有咩on 9藉口末聽過，佢會唔知真定假咩。你重要人証物証都無得過up字，陣間俾個官問多幾問前言不對後語，好彩既佢聽完之後鬧你幾分鐘，唔好彩告多你幾條罪就好笑。

沒錢請大律師
上庭唔認罪只會比法官當你狗咁撚 阻佢時間 罰你重D
自己諗下啦醒目仔

啱呀，屈你個差佬又冇錢收，個官一定信個差佬先

你又雙重標準，話明禁區，停一陣都唔得嫁啦。
點解你覺得停一陣可以，上落客一陣唔可以?

個問題其實有好多時係有酌情權，睇下咩路段，你高速停一陣定係啲後街單黃停一陣可以有酌情呀？
後街單黃上一上客即走都捉，明顯係太絕啦。
如果係要咁嚴，點解唔長期放人喺紅van路線，嗰啲成撚人禁區上落啦！

再加上，如果要講揸正嚟做，車房門口單黃泊車，旅遊巴等人，排隊等泊車位等等情況，係咪應該全部禁住嚟抄?我見只會趕車就算喎。
宜家個執法標準係點?
根本上個執法標準係極含糊，其次是事實上有好多交通問題都需要執法( 亂過馬路等等)，但係只選擇性地嚴例執法。
又唔見你班人講下?
咁嘅不公情況下，如果有得走法律罅都唔走，嗰個仲戇尻喎！

你班人咁好市民嘛?你次次禁區停車等候之後都去自首囉，衰左要認呀嘛?

呢D野好多時都係睇個好人心情架啦 酌情權本身就唔會有清晰指引 不過你鍾意既都可以寫封信去屌下佢既

你所講嘅完全唔係法律罅...
成件事好簡單：有做過就認，冇做過就死都唔好認。
如果你真係有犯，佢唔告你係人情，告你係道理。
一件事係犯法，本身就唔應該做。而唔係話其他人做左冇俾人拉就等於你可以做。
你講得冇錯係有不公，但唔能夠成為唔守法嘅理由。如你覺得差佬有選擇性執法問題，可以依合法途徑申訴，有冇用係後話。

禁區停完車唔自首，並唔係雙重標準。只係當初咁做係了解左風險，覺得承擔到先去做。
如果咁好彩冇事，呢啲 bonus黎；衰左嘅，就老老實實科水。
如果你做左又唔想承擔責任，好似細路仔咁發皮四，話「邊個邊個都有做啦」，會唔會太幼稚呀... 堂堂一個大男人好心有啲擔帶啦

你呢種咪正一做完唔敢認囉，要去差館認才先真漢子!!!你唔敢承擔或定係唔想承擔?

得把口同自己講認會唔會太幼稚呀?因為冇後果。

支持樓主上庭唔認罪